突發post打埋日子時間

屌你老母打多幾隻字啦

Push

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？